有冇人隻腳都好多成長紋？

我膝頭哥同大脾都有好多

覺得好撚核突

有冇師兄知道可以點減淡或者消除

頂 開錯台

地爆天星

認真post阿

張圖google嘅 類似咁樣不過再深色啲

肥仔紋

我唔肥 但唔知點解都有

點解決
有keep住做運動 但啲紋跟左我好多年啦

我都有, 但由細到大都勁瘦, 冇肥過

有冇諗住搞搞佢？
呢排心血來潮 好想整走啲紋

上網見啲人話有啲唔知咩膏搽左會淡啲 但又唔敢亂買

我有個女仔frd都係好瘦 但又係成腳都係

膊頭位

唔係掛 唔想啲柒紋跟我一世阿

我就淨係下身有

其實幾型 我背 膝頭 屎忽 手都有 但係成世都冇肥過

型咩
成日比人問我做咩菠蘿蓋咁多疤

我之前都聽過有得用激光之類嘅整
但因為仲讀緊書 所以先想問下有冇啲易少少嘅方法
但都唔該曬巴打你先

又係嘅 咁都係留返啲錢遲啲一次過搞算啦

個肚腩有
好似妊娠紋咁

男定女？
如果係女就水洗都唔清啦

有冇擦啲針對stretch marks嘅嘢？

冇阿 上網睇啲人嘅用後感 覺得好似唔係特別work
而且上面位巴打都話其實搽野係冇用 叫我唔好嘥錢

不過你有冇用開啲咩可以推介下阿

以前試過 都幾平而且真係work

有冇話要搽幾耐先見效？
同埋係咪可以冇曬啲紋？定純粹令佢淡色左？

本身我啲紋好少所以佢真係冇左 嗰陣時我晚晚都擦 擦左一個月到 淨係用咗半支

係咪萬寧個啲可以買到？
如果係嘅可以一戰

肥仔

我覺得唔差囉 當紋身咁睇
利伸 巴

我試過，用左十幾支都完全無用

我都有 係屎忽兩邊外側果啲位
但由細到大都係過瘦

咁大鑊
本身仲諗住買架啦

咪就係
明明係瘦撚 但又成腳都係

又唔係無用嘅，茶左皮膚滑啲囉，但啲紋仲喺到，可能呢個只對新疤有效

唔知去妊娠紋既產品係咪去到？

我都有 用過好多唔同牌子藥膏都無用

上網睇啲人嘅用後感都係話搽野係唔多work
最多係減淡下咁

身體啲朋友得我一個成腳都係
有啲仲要直頭唔知咩係成長紋
Why always me

唉 我都係 搞到我都唔敢去游水 成個背都係

我係普通著短褲都已經會見到啲紋
成日比人問搞咩對腳花曬

真係有苦自己知

我pat有，仲要好撚深 摸上去直頭凸晒出黎
bio oil用過喺生長紋，不過用得唔耐，唔知效果
但覺得好油，大範圍搽唔舒服

我腳有條疤，而家早晚keep住用bio oil係有淺到

BIO OIL試過, 唔WORK

？

有怪莫怪

你腳個個位搽左幾耐阿
我諗要啲紋完全冇曬淨係靠搽野應該真係冇可能架啦